有無人係高雄，有興趣落夜店？

依家得兩個人

毒撚搵人壯膽？